
                      Buena, antes de empezar diré que esta peli es una caza de brujas contra director, actor principal y actor secundario.  Ahora sobre la peli que decir, buena banda sonora, buenas actuaciones, muy buenos valores, guión entretenido, historia original dentro de la idea principal...interesante y 100%100 recomendable.
        
            